而家中共喺香港做嘅嘢, 其實係搶劫,劫殺!

大家記唔記得之前匯豐借咗4000億美元比大陸, 大陸唔肯還錢？

冇錯嘞!

而家唔撚還之外, 仲要搶曬你一萬億儲備!
以後每年要進貢幾千億, 邊個再嘈就殺邊個!

除咗搶劫儲備之外, 仲會打土豪分田地, 共產有錢佬d錢, 你哋仲敢發聲, 殺撚埋你!

再之後就加重稅, 壓窄中產,奴隸制,進貢大陸!

呢啲就係而家中共嘅屎橋, 做強盜對付香港.

pish